怎麼才算贏建制派?

1.要在建制派顛峰期定勝負
2.要在建制派內部沒有矛盾的時候選
3.要在民建聯最多人支持的時候選
4.你不能鬧建制候選人
5.你不能支持民主
6.你不能在日落前投票，要讓公公婆婆先投
7.你不能壓迫式抹黑，要給建制派足夠的空間發揮
8.你不能支持港獨
9.選管會要偏向親中，最好一開始就DQ非建制候選人
10.建制義工洗樓時，你不能幾個人去攔截，要讓義工順利派掌心雷
11.你不能一邊錄影一邊問建制候選人問題
12.你的票數要高過建制候選人10倍，這樣才是真水平，否則建制認為是靠運氣
13.你要在沉默大多數完全醒覺時進行選舉
14.你要允許建制候選人在點票時與選舉主任交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏了，建制派也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。建制派總是可以找到一條理由來說明你不應該贏區選。

所以我地係咩都無勝到

五大訴求，
缺一不可。

[核彈]搵到建制派春袋,唔想輸同我入黎推爆佢

今次唔計

今次唔計啦

全民投票

俾昵吳秋得睇下

推

沉默大多數